永續派 三大偉人- 陳雲根 黃洋達 習近平

國師做教授人工仲高過習帝
所以習帝行過都會叫佢聲老師

共投